大陸傳聞

到底大陸d人咩構造？

根本正常香港人呢段時間都唔會返大陸
𠵱家仲返上去，一係工作，一係大陸人嘅後代

似係大陸想比大陸人覺得香港真係好混亂，好多人搞事囉

由69已講梗，𠵱家仲傳亂會唔會太唔update

真係黎開個班其實好撚開心
周圍減價

減價嗰啲都係啲藍鋪同大財團
就比個例子，我家附近有間飲食藍店，以往豬扒飯成50左右，𠵱家喺指定時段賣$28成交
但仍然無乜人去食

大陸傳黎傳去都係個味野咋嘛
周街打人，放火，燒人，破壞
總結：香港真係好亂呀

香港人都應該要逃難啦

我見d人都係咁黎買野啦

巴打你真係好緊火

咩呀 找數咋喎

有支那親戚前日來
book左旺角酒店,一個月前來過,個陣房價已經平過一截
今次再平d
今日返左去,兩次都係搭永東巴士,經深圳灣出入境

申: fact已check

其實仲有好多大陸人黎買野，但同時佢地個邊都真係傳到香港淪陷咁